撐球員插球證 雲加：絕對反感

【體育】阿仙奴領隊雲加在周二歐聯16強主場慘敗給拜仁慕尼黑1:5後，表示球隊表現出色，是球證的判決導致大敗。

阿仙奴周二在歐聯16強次回合，主場慘負拜仁慕尼黑1:5，兩回合計負2:10，球迷當然不滿意球隊的表現，但領隊雲加（Arsene Wenger）卻稱讚球員的表現，對球證的判決則感到憤怒和沮喪：「這場比賽就是我們想要的，戰果不反映球員所表現出的勇氣。球證一些判決對我們而言是不幸，利雲度夫斯基越位、不該是12碼......我很難理解。球隊付出很大努力，表現也很好，但下半場被球證摧毀了。」

備受壓力的雲加續說：「我絕對反感，並為花了很多金錢觀看這場比賽的人感到難過。」

阿仙奴上半場的確表現不俗，一度領先對手1:0，但哥斯尼領紅牌出場兼輸12碼後，形勢大逆轉，拜仁之後再入4球，製造另一場大屠殺。

1.unlucky
2.referee's failure

唔睇埋第二段以為old news